好心唔係真心想發展就唔好亂咁畀signal人..

我由入職到而家同隔離dept個女同事曖昧咗半年, 包括每朝見到都會互相講早晨, 間唔中有眼神接觸各自含笑, 有次食lunch撞到仲share枱
咁我本身對愛情有啲經驗都知呢啲情況只係差邊個開口先, 點知今朝就見佢ig post話已經開始咗段新感情, 我呆咗一呆諗住whatsapp佢話自己未準備好, 跟住見佢post埋張背影相先確定到原來佢唔係講緊我
痴線, 我本身尊重女性都唔鍾意話人G乜野個啲, 但咁樣玩弄人感情會唔會過分咗

0分重作

包括每朝見到都會互相講早晨, 間唔中有眼神接觸各自含笑, 有次食lunch撞到仲share枱

咁樣就叫曖昧？
毒撚唔恐怖
有戀愛經驗嘅毒撚先至得人驚

唔知你做乜撚野

雖然你好理性咁分析 但好不幸地你比樓主撚緊

其實都係基本禮貌，好人啲既咪會再同你笑下點下頭。
Don’t think too much la

樓主好慘

其他 post 呢你就啱
但係今個post 一睇你都似係新會然嚟

無人玩你，男女都一樣。同時多個目標睇下邊個更近手咁解